如果你的體重和你的伴侶的體重相差很大，你可能會睡在毯子下面，這限制了你的行動。 最佳加重毛毯:像嬰兒一樣睡在我們舒適的床上用品精選|流行科學商業團隊|021年2月12日 
 這些水可以在宇航員停留期間幫助他們，減少我們離開地球軌道時必須承受的重量。 測繪火星上的冰，可以支持未來的任務約翰·蒂默，2021年2月9日，Ars Technica 
 雖然這些羊毛手套不防水，但在它們開始感到潮溼之前，它們會吸收30%的重量。 最佳手套:讓你的手保持舒適|流行科學商業團隊| 2021年2月8日|流行科學 
 如果鍵盤大部分時間是靜止的，它的重量可能並不重要，但如果你要運輸它或把它放在膝蓋上使用，你需要確保它沒有把你拖下去。 最佳機械鍵盤:遊戲，代碼，打字，和工作更流暢，更快 
 阿拉巴馬州奧本大學(Auburn University)的化學工程師西蒙·亞歷山大(Symone Alexander)對絲綢舉重的新研究感到“非常酷”。 一隻小蜘蛛是如何用絲舉起重量是自己50倍的獵物|蘇珊·米利烏斯| 2021年2月3日|科學新聞 
 很多人在新年的時候都發誓要減肥和鍛鍊。 怎樣的瘦才算太瘦? 以色列禁止“體重過輕”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 然而，我們一直在做排毒，買代餐棒，加入慧儷輕體。 為什麼你的新年節食會失敗|Carrie Arnold | 2014年12月30日|每日野獸 
 加州大學戴維斯分校的生理學家和營養學家琳達·培根說，問題是很少有人能減肥並保持下去。 為什麼你的新年節食會失敗|Carrie Arnold | 2014年12月30日|每日野獸 
 隨後，商業減肥巨頭慧儷輕體(weight Watchers)和珍妮·克雷格(Jenny Craig)也加入了這個擁擠的領域。 為什麼你的新年節食會失敗|Carrie Arnold | 2014年12月30日|每日野獸 
 你看，在種族主義、性別歧視和階級歧視的重壓下，法治被扭曲、彎曲，有時甚至崩潰。 如果我打了白人警察的臉會怎麼樣? Goldie Taylor 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 當然，重量也要考慮在內，但根部周圍的模具越多越好。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 結果是以沉澱物的體積計算的，不能與重量百分比混淆。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 權重百分比可以通過參考後面給出的珀迪表格來找到。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 但在大多數情況下，即使是工業和天賦也無力抵抗習俗的慣性和沉重的環境。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 所有八顆行星加起來只佔他重量的百分之七。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德